6月12日唔駛衝

第一你衝唔到,二來會令對手提升火力會撞散d人